美國人：中國首都係香港，中國人口過百億

南越國首都就 ok

過半美國人一世都唔會出國

唔出奇，正如好多人都以為悉尼係首都

連登仔:外國人識分香港同中國係2個唔同地方

大灣國首都就係

百越民族

螞蟻咩過百億

美國人首都係紐約
巴西首都係里約熱內盧
澳洲首都係悉尼
.
.
.
中國首都係香港

加拿大難d

華盛頓

小馬好推中國文化~~間唔中睇佢D片

呢度難啲有人答NY/LA囉

澳洲難
瑞士更難

美國首都會唔會太易
答錯嘅都係假膠啦

都岩唔哂，離正確答案差少少

香港係香港國嘅首都

hongkong is not china

同意美國人好多無知撚,但你去其他國家做訪問,得到嘅答案都可能差唔多(但應該冇片中答案咁離譜),你問香港人18區位置,好多都未必識得哂啦,五十步笑百步姐

利智呀

正確✅

Washington DC common sense 好嗎

美國國務院話係74%
只有23%美國有申請過護照

真心覺得腥講係個好邪惡既地方嚟，又要黐大陸（做雞）、又要話自己可連繫英美（攞貞節牌坊）

經濟上應該冇錯，但軍政大權喺曬北京

會唔會中國人口過百億呀？呢d唔叫無知 係無腦弱智wo

港島先係啊
正確啲講，應該係港島入面既中環

Yao ming 笑撚死

香港靚咁多，以為係首都唔奇既

其實我覺得佢地係唔care所以唔知
活係美帝已經係人生贏家

講到好似黐唔黐中國係有得揀咁

生活咁好洗咩離開

咩叫首都

咁剩低嗰3%係

開個6 比佢贏一百蚊

你問香港迪士尼樂園位於18區邊區都夠陰人啦

冇首都滿意未

大部分人會答離島

維多利亞城

柒夠未

答啱又唔得既

咁美國首都係底特律囉好未？

ホンコン都

澳洲應該十個有四五個答到

瑞士應該可能冇兩個答到

On9擺明北京啦

瑞士首都咪伯恩
但佢本身冇法定首都

冇人當你弱智啊

蘋果係中國品牌

屌你老母 有幾難呀 咪New York囉 Big Apple嘛 洗撚search Google

順便答埋你 澳洲首都悉尼 巴西首都里約熱內盧 越南首都胡志明市

好多人唔知，其實香港有自己首都

土耳其伊斯坦堡 瑞士蘇黎世 加拿大多倫多 印度孟買

樓主睇黎條奶共狗？

只會去格甩底/麥屄戈(唔洗護照)
同埋班非法地底泥

Washington 係美國其中一個state
Washington D.C. 先係美國首都...
兩者差好遠

南非有3個首都

題外話，其實對比香港，外國地方大咁多
唔熟自己地頭都好正常
例如日本関西，九州地區既居民
係唔知青森，函館之間有條青函隧道連接

200億人都答得出

咁多人覺得中國Gdp最強

Nigga真係無腦

一定係鳥取沙丘

滿意嘛？

人地有撚

周圍都見到中國人 唔知以為有30億

我以為係阿拉斯加

邊個地方拎NBA冠軍就邊度係首都

老老77香港人連美國東西岸有咩城市都未分到
美國人唔識中國首都有幾奇
不過人口過百億呢個又離譜少少

利申 無睇條片

史科茲尼成功率領一小部份他領導的經過變裝、會講英語的德軍組成的營滲透入敵後，他們雖然未能完成關鍵任務奪取謬斯河上的橋樑，但此營的存在使盟軍在各層面的軍事活動皆產生混亂，流言像野火般漫延，甚至連巴頓將軍都提高警覺並在12月17日向艾森豪將軍描述狀況時說道：「德鬼...會講完美英語...製造地獄、剪斷電線、轉動路標、使各師提心掉膽並將一個突出部硬推入我們的防線。」檢查哨很快在盟軍後方各處設立，這嚴重減緩士兵和裝備的移動速度。憲兵用每個美國人都應知道的事考驗軍人，如米老鼠的女朋友是誰、棒球的比數或伊利諾州的首府，其中後者導致布萊德雷將軍被短暫拘留，雖然他給出了正確答案春田市，但詢問的美國憲兵顯然認為首府是芝加哥

唔出奇吖 點會記住人地國家首都係邊
識同唔識完全對生活冇影響
你叫我即刻答加拿大首都係邊 我淨係諗到多倫多同溫哥華

Sor, 太耐冇更新資料
原來依加去加拿大/墨西哥都要護照咁慘

一定係多倫多

美國中南部好多人成世無出過國，就算學校有教都未必記得啦

香港搵美國幫手真得啖笑

而家果幾個美國人答唔到
成班連登仔係到幫手兜

試下問香港人英德日意美法呢類國家首都係邊
求其有一個答唔到
我肯定成個post係
“垃圾港豬無國際視野”
“低賤人種剩係識返工”

全世界都係
離開學校好多人就掉哂

加拿大
土耳其最難 畀個地圖你都估唔到

美國都算啦
大把台狗以為香港寫簡體講普通話
你以為全世界都好似香港咁以為世界觀係common sense
根本好多地方都冇呢種教育觀念

如果香港係中國首都，咁全中國都會講廣東話

美國蠢人真係蠢撚到不得了 200億都講得出

但啲聰明人就真係好撚聰明

比d北佬睇到
應該要加速滅你小香港

女人好多都地圖白痴 唔係好出奇

太睇得起香港人，好多香港人可能連美國有東西岸都唔知 之前睇個街訪，訪問者比幅香港地圖比條mk妹睇，都認唔出係香港

有個答400萬
有個話好多人1000萬

美國無知婦孺

屌你老母仆街死廢柴收皮啦含撚怪

美國人連C朗都唔識

緬甸首都仰光

我夠識咯。

我細個玩紅色警戒2 都知係華盛頓哥倫比亞特區，唔係華盛頓市

其實應該係叫雪梨先啱

日本首都咪大阪囉

你都係想咁者

好老實
美國人隨時以為紐約係自己首都

其實有啲住中部嗰啲可能連海都未見過,有啲甚至連美國曾經登陸月球都唔知

唔係國後島？

問100個人，抽d出來比大家笑下姐
問我啊爸啊媽 其他國家首都都唔識啦

擇捉
樺太

證明人地國家好玩 咩誤樂都有 就好似日本咁
係得香港 中國呢啲垃圾地方 咩都冇得玩 住都覺得辛苦 先成日去人地國家抖 只著重經濟係咁

香港人親歐洲多過美國
美國只係加強版嘅中國

美國人d地理常識差到連美國本土野都唔識

仲旨意佢地知道其他國家咩

總撚之外國做乜都啱，香港做乜都錯

之前睇過唔少呢個 叫小馬既美國佬, 識蝗語, 好多街頭試食比人 (中國食品),
佢有個蝗蟲parnter, 懷疑佢成個channel都係另類統戰, 將美國人身份, 渲染本地人接受蝗食品

據我所知係passport card可用
跟圖寫要「有效passport」
如果「有效passport」包埋「passport card」
應該繼續係離開過北美嘅美國公民不足3成

你去中國問下啲大陸人美國有幾多人口，首都係邊都未必個個知。條片target觀眾可能就係啲強國膠，拍比佢地自high下，呃下click rate剩。

問左一百個，80個識答，我剪嗰廿個好睇好多，比嗰80個你睇，個個答北京北京北京北京北京......，仲邊有人睇。

但係民主社會大部分都係比叻人carry 蠢人

過百億岩woo

加埋蝗蟲計

反而好似美國嘅後生仔無咩國際時事常識喎，老d果個都中晒咁，
屌！美國都三億人啦有個黑妹講得四百萬人口

智商幾多先會咁問？

我覺得答錯首都好閒
但屌你百億人 常識都無

墨爾本
蘇黎世

咁撚簡單

加拿大首都咪溫哥華

澳洲首都難d

其實我覺得好多人都係諗都未諗就鳩答

但如果主持人話:「答中有錢收」
可能D人既答案就唔同

特登轉左位同平時世界地圖相反

應該真係幾多人會咁答

過百億既話死撚左啦

無法定首都姐
實際上，日皇住邊果度就係首都

香港首都中環

中國首都點解唔係上海，明明上海係荷里活電影都經常出現，老變開始就有出現

齊齊炒車

其實係香港太細. 香港人先成日出埠啫.
如果計面積. 去過東亞以外既地方, 應該都小過3成香港人.

澳洲同瑞士真難
如果唔係小學果陣老師教過一定到依家都未必會理同知

其實香港應該成為中國首都。

由香港人控制整個中國。

其實唔講埋“哥倫比亞特區”麵冇所謂嘅。

你老味條片
個鬼仔講普通話就無字幕
講英文就有字幕

識聽嗰啲你比字幕我把撚

伯恩?
不過瑞士有咩都係全民公投
有冇首都都冇咩所謂
利申冇google

首都除咗攞黎畀人攻陷之外仲有咩用途?

報國際新聞多用首都代表該國政府
所以一路以來華盛頓=華府=Washington DC=Washington
講到Washington State 一定係華盛頓州
美國本土就視乎你睇邊度嘅新聞 睇context理解

澳洲坎培拉

尖沙咀金馬倫道丫

嘩大佬屌你認真?

有d美國人真係得啖笑

做乜者你

加拿大 Ottawa 溫咩哥華

#

答錯同炒車係唔同

係將軍澳囉屌